某餐廳老細:警察應該要揸AK47去掃低晒班黑衣人

我有一日喺朗屏食飯，嗰間餐廳好騎呢，會有個死肥佬揸住支咪講野話今日有乜野食咁，唔知係咪老細。

之後佢走左埋一枱食客度傾計，然後笑住咁同佢地講，警察應該要揸AK47出去掃低晒班黑衣人。

講句sorry先，無片，就算影都影唔切，不過自己on9左唔記得影條粉腸個樣比大家睇。

餐廳: 蔚濠海鮮飯堂
地址: 朗屏站F出口，新順福中心1樓
利申: 喺朗屏返工

Ching請report去
hk.shop.record@gmail.com
見

好，因為我好少上連登，都無乜追post，唔知原來有post集中講

工業區普通人都唔會去食
多數都係D藍絲廠佬

係，所以好多時對住都食唔落飯，但我見都有d後生d既地盤佬會去食，希望嗰班會知道呢間d衰野

香港自治!
五大訴求!
真雙普選!

其實佢都錯唔哂
恐怖分子緊係揸ak

警察係唔用ak架

仲要係元朗